美國青少年為保TikTok再次向Trump宣戰

因為Republicans想ban TikTok

令到班狗音新世代嬲豬，所以佢地呼籲人去app store比一星Trump campaign app
...............

TikTok Teens Are 'Going to War' Against the Trump Campaign After Republicans Call to Ban the App

The TikTok-tivists are at it again.

Thousands of users of the popular video app flocked to the Apple App Store in the last few days to flood U.S. President Donald Trump’s 2020 campaign app with negative reviews. On Wednesday alone 700 negative reviews were left on the Official Trump 2020 app and 26 positive ones, according to tracking firm Sensor Tower.

TikTok fans are retaliating for Trump’s threats of banning the app, which is owned by China’s Bytedance Ltd. and is hugely popular in the U.S., especially among teens. The thought of taking away a key social and entertainment hub in the midst of the Covid-19 pandemic has led to outrage.

“For Gen Z and Millennials, TikTok is our clubhouse and Trump threatened it,” said Yori Blacc, a 19-year-old TikTok user in California who joined in the app protest. “If you’re going to mess with us, we will mess with you.”

Blacc said the movement gained steam Wednesday when a popular TikTok user, DeJuan Booker, called on his 750,000 followers to seek revenge. He posted a step-by-step primer on how to degrade the app’s rating, notching 5.6 million views. “Gen Z don’t go down without a fight,” said Booker, who goes by @unusualbeing on TikTok. “Let’s go to war.”

太娛樂化

反美帝
用百度

Push

美國人教唔掂 有武肺仲走門 又唔戴口罩 BLM趁火打劫⋯⋯
家陣仲要支持被強國網絡入侵

呢個Tik Tok就要保

成班垃圾

班青少年唔知夠歲數投票未呢

白左好崇拜支共 送佢地去新疆就啱

諗起之前有鬼佬話用左膠加州交換香港

去投票先算啦

好啊好啊
送班左膠早登極樂

不如玩Tiktok嘅搬去中國，唔用Tiktok嘅移民美國！

呢班ban唔ban都反侵架啦

班傻尻有冇twitter好撚想過去撚佢地幾時黎個8964 challenge

番牆用囉

同我地交換位置啦，咁中意支那嘢

根本就係，咁奶共就去中國住啦

香港手足努力
我尋日就係見 #TikTokban #TikTokDown 上咗twitter trending
入去成功connect到

佢由"都唔知你講咩" "都唔知係咪真" "我睇下先"
去到 "又好似有道理" "我會提埋朋友" "避埋支共game"
而佢本身係勁反侵

---------------------------------------------------------

佢係另一個tweet見人話侵ban TikTok只係為報仇
仲會問我係咪真 其實點解

有D講明" so what? I don't care"嘅垃圾可以算鳩數
串佢兩句算
其他叫做有得救嘅值得花D時間
你connect到一個 佢spread開去已經可以爭好遠
國際線打爆佢機

Biden ：我第一日就開返TikTok

tiktok呢啲垃圾衰撚過pornhub上癮

咁就10年

美國仲有救

目測一半半啦 有班仲係on99咁
如果你好家長式咁屌班teens 佢地又可能好反感
真係要花d心機開導

犀利

你都可以 !!!!
上twitter !!!

我哋認知嘅美國人都係明星有錢佬
連登仔冇計到九成人都係窮人白人垃圾黑鬼

有錢佬梗係食好住好 出下左膠post blm

應該new york仲左

比共產黨監視又有咩問題，班友玩抖陰就係想多人睇

某程度覺得武廢拖到咁耐都係因為鬼佬垃圾
中國人都係垃圾如果限制出入全世界都無事

前美國白宮顧問班農已經講咗好多次抖音係有問題， 美國人係要鍾意食屎都冇計

去返轉新彊先講野

美國真係好多死蠢垃圾

PUSHHH最好大家係有關tiktok嘅po樓下留言，講解tiktok同中國嘅關係
最好附帶埋laowai86嘅YouTube 片（一個講英文嘅鬼佬中國通解釋tiktok係大外宣）

美國d後生果班真係垃撚圾，口罩又唔戴

日日隊草飲酒 搞到中曬肺炎 完全毫無危機意識

依家仲要沉迷抖音 對中國嘅防範一d都冇

因為中國肺炎美國已經死咗咁多人 仲以為美國人會覺醒 點知都係戇鳩鳩咁

咁鐘意大陸d野 過埋去中國住啦屌

其實美國人好care
之前暴雪同NBA比人玩到爛，暴雪而家仲一沉不起

呢班大概係有閪屌就得既MK，有幾多人就唔知

生於憂患 死於安樂

推

大家都有返咁上下歲數

問題係
我唔覺一個美國青年會得閒無事走去聽steve bannon
就好似一個香港中小學生唔會聽老蕭
尋日見好多人真係第一次知咩事

詳見我#23 成功case

On9 App

strong time create weak men

我都唔想搞到自己成隻五毛咁

但真係好想屌柒美國啲後生仔

抖音根本就係一個中國對全球嘅間諜滲透軟件

美國人完全冇防範不特止 仲喺度沉迷過住吃喝玩樂嘅日子 仲點對抗中國嘅滲透戰？

就連帶一個口罩都唔肯 睇完中國一兩個假新聞 就俾人煽動去返自己政府 又話肺炎只係一個美國陰謀

究竟係中國嘅對美國民間洗腦 滲透戰太高層次？

定還是係美國人本身都戇鳩 冇腦 長期過住玩樂嘅日子？

肺炎疫情：美國青年無視勸喻海灘狂歡 特朗普「他們覺得自己所向無敵」

都未必係
細嗰啲嘅都好深印象
利申00後

9成9美國D明星球星都有玩

同香港人交換啦

呢班後生咁鍾意抖音去中國啦

laowhy
serpentza
china uncensored
平時見有咩好新聞自己都bookmark底

e.g.
if a US firm did this, why do you trust CCP apps with your privacy?

if you support BLM & wanna stop racism, why you are ok with genocide?

if China did this to manipulate AUS election, why you think they won't do the same to US?

呢一年令我覺得好多美國人都係換左膚色嘅支國人

我哋香港人呢個時間走上街頭抗爭 食催淚彈食胡椒噴霧 經歷緊極權統治下嘅生活

班美國人仲喺酒吧飲緊酒食大麻 開party 長期吃學玩樂

班傻鳩又點會睇Steven Bannon ，佢哋寧願睇Lady gags

其實有班美國人係好有心
呢個仲解釋埋gaming industry
周圍貼free HK

你黎香港玩啦 我想去美國啊

老了

中共踩到埋嚟仲唔知

On9

美國人去美國公司消費，竟然要守中國法律，唔嬲都唔正常啦

Kesha 咁廢 鏟埋佢

講真 有班係ON99抵屌
但你好難要求一個小學雞/初中生同你講咩國家大事 政治意識
唯有慢慢引導
比著我自己以前呢個歲數咪又係ON99咁
本身高中/成年呢班就no excuse啦

巴打好有心機

估到美豬會發癲

White Trash就係呢d
隨時去支那求其搵隻雞就帶返嚟美國累人累物

娛樂之死

你都可以 大家加油
講國際線we connect唔係9UP
我要美國人都知鬼國真面目
由後生呢代開始connect到就仲正
咁即係鬼國未來幾十年(如果仲係到) 都要面對一班反共嘅美國人

Kesha係禾女神BB

佢哋班on9𡃁仔撚會理個app係咪中国出咩
btw Redditors今次係咪會撐Republicans，佢哋平時最憎TikTok

國際戰線

我係睇Glee先識

又要出個張流汗按制圖
gop ／ tiktok

仲用抖音呢d係咪叫做美豬

根本玩得抖音嘅無論係支那定外國人都係on9低能
咁撚低級趣味都接受到

尤其係支那版本 專加埋啲9唔搭8配樂 條片明明係影住天災人禍都可以加個輕快嘅bgm 喪事當喜事做都痴撚線

支共洗腦大法

全世界笑緊佢

邊度有啲歌不知幾好聽

Why 雖然佢冇之前咁岀名

Fuck tiktokers

啱呀 一有人屌共產黨班友就話你比西方媒體洗腦 話你racist

我心諗屌你老母啦你就淨係識睇英文新聞 我就中英文都睇緊 仲要係黃種人
家陣你racist定我racist呀white trash

其實睇得多 真係會變低能

算唔算自願被滲透

大家年齡層差唔多 應該好少少嘅

好心啲YouTuber就帶起反tiktok啦

白頭鷹hea得太耐

唔知幾時先醒

Tiktok咪中小學生/韓迷用，佢哋感受唔到/唔暸解中國嘅威脅。

一年幾前港豬咪又係咁玩tiktok上深圳，針拮唔到肉唔知痛。

無計
抖音係娛樂嘅極致
每條濕鳩片都係十幾廿秒
唔洗用腦
啱晒啲唔鍾意用腦嘅人
但唔明點解班友鍾意睇重重覆覆嘅片

好多小朋友玩tiktok

太 individualistic
個人主義自我中心得太緊要
教育同家庭都出左問題

贊成

當年好hit

Tiktok本來就係冇腦嘢，冇腦人根本唔會理中國點邪惡，甚至就算知道中國邪惡都冇緊要，最緊要有得繼續冇腦。電子奶嘴真係廿歲都啱食。

太幸福
一出世就享受住民主自由嘅果實
深信人性本善 以為全世界都係好人 就算衰都衰極有個譜
變到0危機意識 完全唔了解惡魔可以有幾邪惡有幾無孔不入 從而根本唔會意識到要去提防
好聲好氣提佢勸佢重要屌返我biased轉頭 屌你估我家下好撚得閒咩 唔該都冇聲重要屌我多慮

唔好咁弱智啦

潛移默化

用垃圾娛樂黎麻醉意志
一邊廂大陸青少年個個努力讀書「為国爭光」
另一邊廂美國比班白左搞到十六歲以下非白人人口已經超過白人人口，年輕人個個玩物喪志

個個搞錯晒，根本唔關奶共事，美國青年沉迷晒落啲可以做網絡紅人嘅所有工具，佢理得係中國apps定俄羅斯apps定印度apps

Good times made weak men

呢樣嘢真係無可避免。

亞馬遜要求所有員工刪除TikTok

唔打三戰換血真係世界末日

我咁講會好衰，但要一代人強大，可能真係需要一場戰爭，係真實嘅戰爭。

再早嘅唔講，美國有40年代嘅WWII，50年韓戰，50-80年代末嘅冷戰，60-70嘅越戰，90年代波斯灣戰爭，2001年911，每一場戰爭都做就危機感，有危機感人先會走出comfort zone面對現實。Tiktok呢一代大部分時間都十分安全（911之後美國本土冇實際襲擊，拉登得潛水兩個字），只貪圖延續官能刺激－－講錯咗，Tiktok根本連刺激都冇，只係保持零腦波嘅無聊嘢。如果唔係林鄭傻到要逃犯條例，香港人就會一直玩抖音，睇宮廷劇，飲喜茶，差啲就被麻醉溶合。

呢邊真係好多後生鬼仔鬼妹都用tiktok
而家tiktok成個成人台咁 d女又大波又後生又跳淫舞
成堆後生女上去show波show pat
比你十幾歲都忍唔住download
又唔怪得佢地既

reddit日日都見人post d tiktok咸post

Tiktok algorithm 會篩走樣衰嘅人

亞馬遜要求所有員工刪除TikTok

可能第日有韓星講錯野要被道歉先令佢地醒覺

正確態度

所以咪仲易中毒
認真 阿叔我有時係ig suggest到d 片都忍唔住睇到尾
十幾歲靚仔點頂

你點勸佢？你有乜可能向佢解釋一啲佢一生都唔使面對嘅嘢，夏蟲不可語冰

BLM突然咁爆喺咪TikTok喺咁撥

垃圾zoomer

D垃圾白左邊有得救 送佢地入新彊啦

其實嘈過啦，左媒玩火問題

white trash

認同 和平太耐大多數人真係無危機感
會以為世界只會繼續進步
唔知歷史係不斷重複上演、人類文明大倒退可以係好短時間內就發生
更唔好講覺得自由係理所當然 唔駛人捍衛，可以任意消耗嘅嗰班人

班友冇得救架啦，仲妄想去影響佢？唯有望快啲打世界大戰啦，咁先會有人知道人生可以好可怕，到時就會快速成長